高過米8嘅絲打入一入黎

想問你地擇偶條件會唔會要男方高過米8以上？
會唔會揀啲矮過自己嘅男仔？

唔得著高跟鞋

癲夠未？

好鍾意長腿姐姐

我都係
但我得米七

pish